兒登依家連窗邊鳩叫呢啲 mk behaviour 都好吹奏

一班 mk 夜媽媽鳩叫圍威喂
叫你唔好就會係分化
兒登已經俾班 mk 入侵
毒撚不宜久留

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

潔癖少陣
大叫可以保持軍心
等大家知原來有好多同路人一齊

五毛樓主，繼續分化

同我spin哂去mk仔度

blocked

好行唔送

屌人夜媽媽鳩叫就可以搞散運動
五毛真係易做

有乜計，班友好難分化，咩都試下，靠你喇，五毛同志

即係夜媽媽鳩叫可以隔空反共？

冇核彈點夠共狗打，一日冇核彈大家唔洗再抗爭了，返屋企啦

比聲鼓勵大家
會比人抄牌, 拉, 打"?

單機啦柒頭

出去夾道歡迎勇武我支持呀
咁咪仲鼓舞
窗邊鳩叫我淨係覺得 mk 擾民

唔同意你地就單機啦

樓主=五毛

你不屑可以唔跟機,
但你要明白有好撚多人出完街返到屋企成肚氣唔知點發洩,

如果可以邊敲野邊叫口號仲爽

樓主你大可以叫返愛國愛黨 支持送中架
睇死你D五毛藍絲都唔撚敢架啦
藍絲淨係識得係屋企屌 圍爐屌
唔夠膽出黎鬧啊

住你隔離真係慘

好撚有用
不要睇少星星之火

唔贊成 mk 鳩叫就係藍絲支持送中

凝聚港人意志，班五毛好驚

五毛手足繼續膠化呢個活動

以為烏大龜開post

嘈到你咪報警嘈

龜蛇冇屌錯到

巴打你個背景...

得 mk 先會大驚小怪
都話兒登已經俾 mk 入侵

有啲人45點開工，9點幾就訓
好早就訓
如果可以體諒一下佢地就好

另外真係覺得成效未必特別好...

各有各做啊屌
樓主咁勁咁高尚既 請你成立個有全球認受民主政府 比我囉

Agger
要互相鼓勵，平時搞啲社區放映會
或者去車站夾道歡迎勇武返歸
聚班人出嚟，我完全覺得無問題
但夜媽媽窗邊鳩叫，咪 mk 擾民

mk有咩唔好?

我覺得擾民，仲要加把嘴同佢地互屌先啱

打上兒登評論都唔得，兒登係咪已經變咗一言堂

咁都mk?
聽過阿叔阿嬸嗌喎

兩登本來意識型態生活態度唔係咁
即係有班新移民 mk 入侵
咁唔鍾意咪唔好上囉
鳩叫唔係 mk，唔鍾意鳩叫先係 mk
請問你對 mk 定義係咩呢

鳩叫完等班藍絲知道原來咁撚多黃係隔離左右大叫
講野都唔夠膽咁大聲

邊個去界定呢樣啱果樣唔啱？

鳩叫有成效想分化？
見開始愈黎愈多人叫

法國你 on9 完全唔睇語境㗎喎
我擺明係講 mk 先會對動漫背景大驚小怪啦
你就扭曲為我講凡係對任何事大驚小怪都係 mk